跑步一問

跑步新手
跑左一兩個星期左右，想問下點解跑步個時小腿前面（如圖綠色位置）會好緊？緊到一個地步係：行個時會好似控制唔到隻腳

做足哂熱身先

我都試過
跑多幾次冇事